唔夠錢開走資戶口

呢個時候買金得唔得，到時帶住金條走佬

過唔到x ray

連開戶的錢都冇你走得去邊

起碼可以避險先

帶條金條走佬 睇下海關點拉你

開個ft lor

dukascopy 無卡
好似唔洗錢

開窮人之選啦

以前試過拎一kg走
過左國安法就唔知了